Ette tulli Andre Kirst ja kaibas et Tannil Kuk ja Katre Toll olewat kõnnelnu et Andre Kirst om Hindrik Kuk'e hobbese ärra warrastanu, et nüüd Andre Kirst sedda mitte tennü ei ole sis ei woi tema sedda teotamist kanda ja pallep Tannil Kuke ja Katri Tolli selle tühja juttu teggemise eest trahwida nink olewat tunnistaja Peter Tirrul, Tio Tirrul, Peter Ossip ja Liso Espe.
Tannil Kuk ütles et mina ei ole mitte sedda muido üttelnü kui minnewäl aastal üttel Andre Kirst et mina tahha nema korrati kiik waeses tetta, nink selle perra sis ütli mina et nüüd om sis Andre Kirst meije hobbse ärra tallitanu sest et meil warrastedi kats hobbest ärra.
Otsus
Katri Toll, Peter Tirrul, Tio Tirrul, Peter Ossip ja Liso Espe tõises kohtupäiwas ette kutsuda.
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Prants [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirjotaja J.Jõgewa
